[Support Morey] 支那人喺微博支持911恐襲

喺facebook見到有人post 多手譯返做英文
人地用微博鬼佬睇唔明嫁嘛，
係咪應該幫佢地轉達下對911嘅支持先
Twitte嘅時候記得加返hashtag #SupportMorey

佢地話支持言論自由啊
幫佢地反映下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

可以retweet我條link

push